# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-04-09 18:23+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-04-18 16:25+0800\n"
"Last-Translator: Tzu-ping Chung <uranusjr@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin.py:63
msgid "Product filters"
msgstr "商品篩選"

#: admin.py:100
msgid "Current variations"
msgstr "目前規格"

#: admin.py:122
msgid "Other products"
msgstr "其他商品"

#: admin.py:134
msgid "Create new variations"
msgstr "建立新規格"

#: admin.py:244
msgid "Items"
msgstr "項目"

#: admin.py:264
msgid "Billing details"
msgstr "帳單詳細資訊"

#: admin.py:265
msgid "Shipping details"
msgstr "貨運詳細資訊"

#: admin.py:283 admin.py:303
msgid "Apply to product and/or products in categories"
msgstr "套用至分類中的商品"

#: admin.py:285 admin.py:305
msgid "Reduce unit price by"
msgstr "降價"

#: admin.py:288
msgid "Sale period"
msgstr "促銷期間"

#: admin.py:308
msgid "Valid for"
msgstr "有效期間"

#: checkout.py:40
msgid "Flat rate shipping"
msgstr "固定運費"

#: checkout.py:55 templates/shop/includes/order_totals.html:34
#: templates/shop/includes/order_totals.txt:8
msgid "Tax"
msgstr "稅"

#: checkout.py:184
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#: checkout.py:188
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: checkout.py:191
msgid "Payment"
msgstr "付款方式"

#: checkout.py:195
msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

#: defaults.py:17
msgid "Controls the ordering and grouping of the admin menu."
msgstr "控制網站管理選單中的排列與分類方式。"

#: defaults.py:20 management/commands/product_db.py:31
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: defaults.py:21
msgid "Media Library"
msgstr "媒體資料庫"

#: defaults.py:22
msgid "Shop"
msgstr "商店"

#: defaults.py:24
msgid "Site"
msgstr "網站"

#: defaults.py:25
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: defaults.py:32
msgid "Sequence of models that will be provided by default as "
msgstr ""

#: defaults.py:58
msgid "Sequence of setting names available within templates."
msgstr "在模板中有效的設定名稱。"

#: defaults.py:89
msgid "Enable featured images in shop categories"
msgstr "在商店分類中使用封面圖片。"

#: defaults.py:96
msgid "Checkout account required"
msgstr "需要帳號才可結帳"

#: defaults.py:97
msgid "If True, users must create a login for the checkout "
msgstr ""

#: defaults.py:128
msgid "Payment Enabled"
msgstr "啟用付款方式"

#: defaults.py:129
msgid "If False, there is no payment step on the checkout "
msgstr ""

#: defaults.py:137
msgid "Currency Locale"
msgstr "貨幣地區"

#: defaults.py:147
msgid "Default Shipping Cost"
msgstr "預設運費"

#: defaults.py:148
msgid "Default cost of shipping when no custom shipping is "
msgstr ""

#: defaults.py:156
msgid "Discount in Cart"
msgstr "購物車折扣"

#: defaults.py:157
msgid "Discount codes can be entered on the cart page."
msgstr "可以於購物車頁面中輸入的折扣碼。"

#: defaults.py:164
msgid "Discount in Checkout"
msgstr "結帳折扣"

#: defaults.py:165
msgid "Discount codes can be entered on the first checkout step."
msgstr "可以在結帳的第一個步驟時輸入的折扣碼。"

#: defaults.py:172
msgid "Billing & Shipping Handler"
msgstr "付款與貨運 Handler"

#: defaults.py:183
msgid "Tax Handler"
msgstr "稅款 Handler"

#: defaults.py:194
msgid "Order Handler"
msgstr "訂單 Handler"

#: defaults.py:205
msgid "Payment Handler"
msgstr "付款方式 Handler"

#: defaults.py:219
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: defaults.py:220
msgid "Colour"
msgstr "顏色"

#: defaults.py:226
msgid "Order Email Subject"
msgstr "訂單 Email 主旨"

#: defaults.py:227
msgid "Subject to be used when sending the order receipt email."
msgstr "送出訂單收據 email 時使用的主旨。"

#: defaults.py:229
msgid "Order Receipt"
msgstr "訂單收據"

#: defaults.py:234
msgid "From Email"
msgstr "寄件人"

#: defaults.py:235
msgid "Email address from which order receipts should be "
msgstr ""

#: defaults.py:246
msgid "Unprocessed"
msgstr "未處理"

#: defaults.py:247
msgid "Processed"
msgstr "已處理"

#: defaults.py:253
msgid "Products Per Category Page"
msgstr "分類頁商品數"

#: defaults.py:254
msgid "Number of products to display per category page."
msgstr "每個分類頁面應該顯示的商品數。"

#: defaults.py:265
msgid "Recently added"
msgstr "最近新增"

#: defaults.py:266
msgid "Highest rated"
msgstr "評等最高"

#: defaults.py:267
msgid "Least expensive"
msgstr "價格最低"

#: defaults.py:268
msgid "Most expensive"
msgstr "價格最高"

#: defaults.py:274
msgid "Use product variations"
msgstr "使用商品規格功能"

#: defaults.py:282
msgid "Use product ratings"
msgstr "使用商品評分功能"

#: defaults.py:290
msgid "Use product wishlist"
msgstr "使用下次再買功能"

#: fields.py:56 management/commands/product_db.py:33
msgid "SKU"
msgstr "存貨單位"

#: forms.py:26 templates/shop/product.html:83
msgid "The selected options are currently unavailable."
msgstr "目前無法購買您選擇的規格。"

#: forms.py:27
msgid "The selected options are currently not in stock."
msgstr "您選擇的規格已無存貨。"

#: forms.py:28
msgid "The selected quantity is currently unavailable."
msgstr "目前無法購買您選擇的數量。"

#: forms.py:38 models.py:619 templates/shop/order_history.html:20
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: forms.py:258
msgid "The discount code entered is invalid."
msgstr "折扣碼無效。"

#: forms.py:270 models.py:822
msgid "Free shipping"
msgstr "免運費"

#: forms.py:285
msgid "My delivery details are the same as my billing details"
msgstr "貨運資料同帳單資料"

#: forms.py:287
msgid "Remember my address for next time"
msgstr "記住我的地址"

#: forms.py:288
msgid "Cardholder name"
msgstr "持卡人姓名"

#: forms.py:289
msgid "Card type"
msgstr "卡片種類"

#: forms.py:292
msgid "Card number"
msgstr "卡號"

#: forms.py:297
msgid "CCV"
msgstr "安全號"

#: forms.py:297
msgid "A security code, "
msgstr ""

#: forms.py:396
msgid "A valid expiry date is required."
msgstr "請填入有效的到期日。"

#: forms.py:504
msgid "Only one variation can be checked as the default."
msgstr "只能選擇一個預設規格"

#: forms.py:517
msgid "Please enter a value for only one type of reduction."
msgstr "不可同時使用兩種減價方式。"

#: models.py:40 models.py:620
msgid "Unit price"
msgstr "單價"

#: models.py:42
msgid "Sale price"
msgstr "促銷價"

#: models.py:43
msgid "Sale start"
msgstr "促銷開始"

#: models.py:44
msgid "Sale end"
msgstr "促銷結束"

#: models.py:46
msgid "Number in stock"
msgstr "庫存量"

#: models.py:96
msgid "Available for purchase"
msgstr "可購買"

#: models.py:98 models.py:154 models.py:160 models.py:214
#: management/commands/product_db.py:34
msgid "Image"
msgstr "影像"

#: models.py:100 models.py:333
msgid "Product categories"
msgstr "商品分類"

#: models.py:101
msgid "Date added"
msgstr "加入日期"

#: models.py:104
msgid "Related products"
msgstr "相關商品"

#: models.py:106
msgid "Upsell products"
msgstr "推薦商品"

#: models.py:107
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#: models.py:114
msgid "Product"
msgstr "商品"

#: models.py:115 models.py:317 models.py:689
msgid "Products"
msgstr "商品"

#: models.py:156 models.py:618 management/commands/product_db.py:32
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: models.py:161
msgid "Images"
msgstr "影像"

#: models.py:177
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: models.py:179
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: models.py:187
msgid "Product option"
msgstr "商品選項"

#: models.py:188 models.py:320
msgid "Product options"
msgstr "商品選項"

#: models.py:213
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: models.py:313
msgid "Featured Image"
msgstr "封面圖片"

#: models.py:322 models.py:725
msgid "Sale"
msgstr "促銷"

#: models.py:324
msgid "Minimum price"
msgstr "最低價格"

#: models.py:325
msgid "Maximum price"
msgstr "最高價格"

#: models.py:326
msgid "Combined"
msgstr "合計"

#: models.py:327
msgid "If checked, "
msgstr ""

#: models.py:332
msgid "Product category"
msgstr "商品分類"

#: models.py:386 models.py:395
msgid "First name"
msgstr "名"

#: models.py:387 models.py:396
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: models.py:388 models.py:397
msgid "Street"
msgstr "路/街"

#: models.py:389 models.py:398
msgid "City/Suburb"
msgstr "縣市"

#: models.py:390 models.py:399
msgid "State/Region"
msgstr "州/區域"

#: models.py:391 models.py:400
msgid "Zip/Postcode"
msgstr "郵遞區號"

#: models.py:392 models.py:401
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: models.py:393 models.py:402
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: models.py:394
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: models.py:403
msgid "Additional instructions"
msgstr "額外說明"

#: models.py:405
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: models.py:408
msgid "Shipping type"
msgstr "貨運類別"

#: models.py:409
msgid "Shipping total"
msgstr "運費總計"

#: models.py:410
msgid "Tax type"
msgstr "稅別"

#: models.py:411
msgid "Tax total"
msgstr "稅款總計"

#: models.py:412
msgid "Item total"
msgstr "項目總計"

#: models.py:413 models.py:844
msgid "Discount code"
msgstr "折扣碼"

#: models.py:414
msgid "Discount total"
msgstr "折扣總計"

#: models.py:415
msgid "Order total"
msgstr "訂單總計"

#: models.py:416
msgid "Transaction ID"
msgstr "交易編號"

#: models.py:419 templates/shop/order_history.html:22
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: models.py:431
msgctxt "commercial meaning"
msgid "Order"
msgstr "訂單"

#: models.py:432
msgctxt "commercial meaning"
msgid "Orders"
msgstr "訂單"

#: models.py:517 templates/admin/shop/order/change_form.html:7
#: templates/shop/complete.html:80
msgid "Download PDF invoice"
msgstr "下載 PDF 訂購資訊"

#: models.py:525
msgid "Last updated"
msgstr "上次更新"

#: models.py:621
msgid "Total price"
msgstr "總價"

#: models.py:686 management/commands/product_db.py:30
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: models.py:687
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#: models.py:692
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: models.py:693
msgid "Reduce by amount"
msgstr "數量折扣"

#: models.py:694
msgid "Reduce by percent"
msgstr "百分比折扣"

#: models.py:697
msgid "Reduce to amount"
msgstr "折扣至數量"

#: models.py:698
msgid "Valid from"
msgstr "開始時間"

#: models.py:699
msgid "Valid to"
msgstr "結束時間"

#: models.py:726
msgid "Sales"
msgstr "促銷"

#: models.py:820
msgid "Code"
msgstr "折扣碼"

#: models.py:821
msgid "Minimum total purchase"
msgstr "最低購買量"

#: models.py:823
msgid "Uses remaining"
msgstr "剩餘使用次數"

#: models.py:824
msgid "If you wish to limit the number of times a "
msgstr ""

#: models.py:845
msgid "Discount codes"
msgstr "折扣碼"

#: utils.py:111
msgid "Invalid currency locale specified for SHOP_CURRENCY_LOCALE: "
msgstr ""

#: views.py:60 views.py:105
msgid "Item added to cart"
msgstr "已加入購物車"

#: views.py:67
msgid "Item added to wishlist"
msgstr "已加入下次再買清單"

#: views.py:110
msgid "Item removed from wishlist"
msgstr "已從下次再買清單移除"

#: views.py:147
msgid "Your cart has expired"
msgstr "您的購物車已過期"

#: views.py:155
msgid "Cart updated"
msgstr "已更新購物車"

#: management/commands/product_db.py:35
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: management/commands/product_db.py:36
msgid "Sub-Category"
msgstr "子分類"

#: management/commands/product_db.py:38
msgid "Number in Stock"
msgstr "庫存量"

#: management/commands/product_db.py:39 templates/shop/cart.html:23
#: templates/shop/includes/order_details.html:40
#: templates/shop/includes/order_details_rtl.html:44
msgid "Unit Price"
msgstr "單價"

#: management/commands/product_db.py:40
msgid "Sale Price"
msgstr "促銷價"

#: management/commands/product_db.py:41
msgid "Sale Start Date"
msgstr "促銷開始日期"

#: management/commands/product_db.py:42
msgid "Sale Start Time"
msgstr "促銷開始時間"

#: management/commands/product_db.py:43
msgid "Sale End Date"
msgstr "促銷結束日期"

#: management/commands/product_db.py:44
msgid "Sale End Time"
msgstr "促銷結束時間"

#: management/commands/product_db.py:47
msgid "product"
msgstr "商品"

#: management/commands/product_db.py:64
msgid "Import/Export products from a csv file."
msgstr "將商品匯入/匯出為 CSV 檔。"

#: management/commands/product_db.py:71
msgid "Import products from csv file."
msgstr "從 CSV 檔匯入商品。"

#: management/commands/product_db.py:76
msgid "Export products from csv file."
msgstr "繪出商品至 CSV 檔。"

#: management/commands/product_db.py:83
msgid "Please provide csv file to import"
msgstr "請選擇要匯入的 CSV 檔"

#: management/commands/product_db.py:87
msgid "need to import or export"
msgstr "需要匯入或匯出"

#: management/commands/product_db.py:138
msgid "Importing .."
msgstr "匯入中…"

#: management/commands/product_db.py:186
msgid "Exporting .."
msgstr "匯出中…"

#: payment/egate.py:52 payment/stripe_api.py:45
msgid "A general error occured: "
msgstr "發生了一般性的錯誤："

#: payment/egate.py:55
msgid "Transaction declined: "
msgstr "交易被拒："

#: payment/stripe_api.py:43
msgid "Transaction declined"
msgstr "交易被拒"

#: templates/accounts/account_profile_update.html:6
msgid "View past orders"
msgstr "顯示過去的訂單"

#: templates/admin/shop/order/change_form.html:8
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: templates/email/order_receipt.txt:5 templates/email/receipt.html:3
#: templates/email/receipt_rtl.html:3
msgid "Dear"
msgstr "親愛的"

#: templates/email/order_receipt.txt:7 templates/email/receipt.html:4
#: templates/email/receipt_rtl.html:4
msgid "Your order has been successful. Details are below."
msgstr "您的訂購已成功，細節如下。"

#: templates/email/order_receipt.txt:9
#: templates/shop/includes/order_details.html:7
#: templates/shop/includes/order_details_rtl.html:8
msgid "Order ID:"
msgstr "訂單編號："

#: templates/email/order_receipt.txt:11
msgid "Billing Details:"
msgstr "帳單資料："

#: templates/email/order_receipt.txt:16
msgid "Shipping Details:"
msgstr "貨運資料："

#: templates/email/order_receipt.txt:21
msgid "Items Ordered:"
msgstr "訂購的項目："

#: templates/email/order_receipt.txt:23
msgid "each"
msgstr "每個"

#: templates/includes/user_panel.html:5
#, python-format
msgid "1 item"
msgid_plural "%(cart_quantity)s items"
msgstr[0] "%(cart_quantity)s 個項目"

#: templates/includes/user_panel.html:6
msgid "in cart"
msgstr "在購物車中"

#: templates/includes/user_panel.html:10 templates/shop/cart.html:57
msgid "Return to Checkout"
msgstr "繼續結帳"

#: templates/includes/user_panel.html:10 templates/shop/cart.html:57
msgid "Go to Checkout"
msgstr "前往結帳"

#: templates/includes/user_panel.html:15
#, python-format
msgid "Wishlist contains 1 item"
msgid_plural " Wishlist contains %(wishlist_count)s items"
msgstr[0] "下次再買清單包含 %(wishlist_count)s 個項目"

#: templates/pages/category.html:38
msgid "Sort by"
msgstr "排列方式："

#: templates/pages/category.html:64 templates/shop/product.html:78
msgid "On sale:"
msgstr "促銷中："

#: templates/pages/category.html:68
msgid "Coming soon"
msgstr "即將推出"

#: templates/shop/billing_shipping.html:17
#, python-format
msgid ""
"\n"
"If you have an existing account or would like to create one, please\n"
"<a href=\"%(login_url)s?next=%(next)s\">log in</a> or\n"
"<a href=\"%(signup_url)s?next=%(next)s\">sign up</a>.\n"
msgstr "\n如果您已經擁有，或想建立一個帳號，請\n"
"<a href=\"%(login_url)s?next=%(next)s\">登入</a> 或\n"
"<a href=\"%(signup_url)s?next=%(next)s\">註冊</a>。\n"

#: templates/shop/billing_shipping.html:28 templates/shop/confirmation.html:8
#: templates/shop/includes/order_details.html:15
#: templates/shop/includes/order_details_rtl.html:15
msgid "Billing Details"
msgstr "付款細節"

#: templates/shop/billing_shipping.html:33
msgid "Delivery Details"
msgstr "運送細節"

#: templates/shop/cart.html:4 templates/shop/cart.html.py:5
#: templates/shop/cart.html:9
msgid "Your Cart"
msgstr "您的購物車"

#: templates/shop/cart.html:22 templates/shop/includes/order_details.html:39
#: templates/shop/includes/order_details_rtl.html:45
msgid "Item"
msgstr "項目"

#: templates/shop/cart.html:24 templates/shop/includes/order_details.html:41
#: templates/shop/includes/order_details_rtl.html:43
msgid "Qty"
msgstr "數量"

#: templates/shop/cart.html:25 templates/shop/includes/order_details.html:42
#: templates/shop/includes/order_details_rtl.html:42
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: templates/shop/cart.html:26
msgid "Remove?"
msgstr "移除？"

#: templates/shop/cart.html:59
msgid "Update Cart"
msgstr "更新購物車"

#: templates/shop/cart.html:67
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: templates/shop/cart.html:73
msgid "You may also like:"
msgstr "您可能也會喜歡："

#: templates/shop/cart.html:98
msgid "Your Cart is empty."
msgstr "您的購物車是空的。"

#: templates/shop/checkout.html:4 templates/shop/checkout.html.py:5
msgid "Checkout"
msgstr "結帳"

#: templates/shop/checkout.html:5
msgid "Step"
msgstr "步驟"

#: templates/shop/checkout.html:5
msgid "of"
msgstr "之"

#: templates/shop/checkout.html:26 templates/shop/complete.html:70
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: templates/shop/checkout.html:48
msgid "Edit Cart"
msgstr "編輯購物車"

#: templates/shop/checkout.html:61
msgid "Please correct the errors below."
msgstr "請修正以下的錯誤。"

#: templates/shop/checkout.html:73
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: templates/shop/checkout.html:75
msgid "Back"
msgstr "上一步"

#: templates/shop/checkout.html:80
msgid "Your cart is empty."
msgstr "您的購物車是空的。"

#: templates/shop/checkout.html:81
msgid ""
"This may be due to your session timing out after a period of inactivity."
msgstr "這可能是因為您的連線時段已因為太久沒有動作而逾時。"

#: templates/shop/checkout.html:82
msgid "We apologize for the inconvenience."
msgstr "若有不便，在此至歉。"

#: templates/shop/checkout.html:84 templates/shop/wishlist.html:40
msgid "Continue Shopping"
msgstr "繼續購物"

#: templates/shop/complete.html:4 templates/shop/complete.html.py:61
msgid "Order Complete"
msgstr "訂單完成"

#: templates/shop/complete.html:75
msgid "Thank you for shopping with us! Your order is complete."
msgstr "感謝您的購買，您的訂單已完成。"

#: templates/shop/complete.html:76
msgid "We've sent you a receipt via email."
msgstr "我們已經由 email 將收據送給您。"

#: templates/shop/complete.html:77
msgid "You can also view your invoice using one of the links below."
msgstr "您也可以使用下列連結之一檢視您的訂購收據。"

#: templates/shop/complete.html:81
msgid "View invoice in your browser"
msgstr "在瀏覽器中檢視訂購資訊"

#: templates/shop/confirmation.html:17
#: templates/shop/includes/order_details.html:16
#: templates/shop/includes/order_details_rtl.html:16
msgid "Shipping Details"
msgstr "貨運詳細資料"

#: templates/shop/order_history.html:4 templates/shop/order_history.html:5
#: templates/shop/order_history.html:9
msgid "Order History"
msgstr "訂單歷史"

#: templates/shop/order_history.html:19
msgid "Date / time"
msgstr "日期 / 時間"

#: templates/shop/order_history.html:21
msgid "Paid"
msgstr "已付款"

#: templates/shop/order_history.html:32
msgid "Download PDF"
msgstr "下載 PDF"

#: templates/shop/order_history.html:33
msgid "View invoice"
msgstr "檢視訂購資訊"

#: templates/shop/order_history.html:41
msgid "You have not ordered anything from us yet."
msgstr "您並未訂購任何商品。"

#: templates/shop/product.html:94 templates/shop/wishlist.html:30
msgid "Buy"
msgstr "購買"

#: templates/shop/product.html:96
msgid "Save for later"
msgstr "下次再買"

#: templates/shop/product.html:102
msgid "This product is currently unavailable."
msgstr "目前無法購買此商品。"

#: templates/shop/product.html:110
msgid "Related Products"
msgstr "相關商品"

#: templates/shop/wishlist.html:4 templates/shop/wishlist.html.py:5
#: templates/shop/wishlist.html:9
msgid "Your Wishlist"
msgstr "下次再買清單"

#: templates/shop/wishlist.html:31
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: templates/shop/wishlist.html:38
msgid "Your wishlist is empty."
msgstr "您的下次再買清單為空。"

#: templates/shop/includes/order_details.html:12
#: templates/shop/includes/order_details_rtl.html:12
msgid "Your Details"
msgstr "您的詳細資訊"

#: templates/shop/includes/order_details.html:36
#: templates/shop/includes/order_details_rtl.html:36
msgid "Items Ordered"
msgstr "已訂購的項目"

#: templates/shop/includes/order_totals.html:4
#: templates/shop/includes/order_totals.txt:2
msgid "Sub total"
msgstr "小計"

#: templates/shop/includes/order_totals.html:12
#: templates/shop/includes/order_totals.txt:4
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: templates/shop/includes/order_totals.html:23
#: templates/shop/includes/order_totals.txt:6
msgid "Shipping"
msgstr "貨運"

#: templates/shop/includes/order_totals.html:39
#: templates/shop/includes/order_totals.txt:9
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: templates/shop/includes/payment_fields.html:3
msgid "Payment Details"
msgstr "付款方式詳細資料"

#: templates/shop/includes/payment_fields.html:8
msgid "Card Expiry"
msgstr "到期日"
